### Урок 2. Базовый синтаксис языка Julia.

Рассматриваются правила ввода простых выражений, синтаксис создания переменных и пользовательских процедур, операция ветвления. Приводится пример использования рекурсии для организации повторяющихся вычислений.

Видео: https://youtu.be/apQbxDkNRf0